Viutv班友9up完未

人地打到入禁區都仲9up緊

臨完場條友up up下又up到去出去歐洲打拼
之後dead air無人接無人理
求其係馬會捉個阿叔上去9up算啦

得一個撚樣爭咪講
其他算正常